新一年啦喎，陳同佳（佳佳）幾時去台灣自首呢？

抽唔到獎 冇心情去

願望成真 可以同家人團聚 團到過埋年

香港市民係殘暴警暴下，無興趣知陳同佳出遊，最想陳同佳去嘅係暴政。

佳佳咁有決心要自首